中國指若歐盟就新疆問題推出制裁將會奉陪

中國指若歐盟就新疆問題推出制裁將會奉陪

袋住先啦中共，制裁係歐盟既法律
唔應該干涉

簽名檔
===

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

雙方都係嘴炮

推